劉德華變四手天王

劉德華拍攝全新廣告，變身四手天王，廣告中他參加舉重比賽，竟出動四隻手，像Pokemon Go裏面的小精靈「怪力」一樣，力大無窮，打破紀錄並拿走世界冠軍。從製作花絮所見，在劉德華背後，有一個全身罩着綠色衫的人，只有一對手的衣袖跟劉德華的衣服一樣，拍攝完成後，只要在後期製作用電腦抹走綠衫人，就會看到劉德華有四隻手。拍攝時，劉德華和背後的人一起舉啞鈴，啞鈴看來並不輕，劉德華要叫一聲：「放！」兩人才一起放開手，啞鈴掉到地上，發出「呯」的一聲，聽得出分量頗重，拍這個舉重鏡頭時華仔時而咬牙，不算輕鬆。

之後，劉德華再拍四手切菜煮飯、指揮、拉小提琴、敲打鐵片琴，以及上台演講的鏡頭，他背後都有穿綠衫的隱形人，全部動作都將劉德華拍攝到以四手完成，做什麼都快靚正，貫徹劉德華勤力的個性。

ZZZZZZ

天王椅係佢，新嗰張又係佢

支持繼續拍 最好有助我炒演唱會飛